其實黃心穎都有道歉，點解大家唔可以好似原諒杜汶澤咁原諒心穎bb

反正兩個道歉都係無誠意純粹應酬大眾